msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HTML5-Reset-WordPress-Theme\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-06 17:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Yuan Chiu <me@yuaner.tw>\n"
"Language-Team: Yuan Chiu <me@yuaner.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:3
msgid "Error 404 - Page Not Found"
msgstr "404 错误 - 没有找到此页面"

#: archive.php:8
msgid "Archive for the"
msgstr "归类为"

#: archive.php:8
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: archive.php:11
msgid "Posts Tagged"
msgstr "文章标记"

#: archive.php:14 archive.php:17 archive.php:20
msgid "Archive for"
msgstr "存档"

#: archive.php:23
msgid "Author Archive"
msgstr "作者"

#: archive.php:26
msgid "Blog Archives"
msgstr "部落格存档"

#: archive.php:52
msgid "Nothing found"
msgstr "没有找到"

#: comments.php:7
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章已被保护，请输入密码来观看。"

#: comments.php:15
msgid "No Responses"
msgstr "没有留言"

#: comments.php:15
msgid "One Response"
msgstr "一个留言"

#: comments.php:15
msgid "% Responses"
msgstr "% 个留言"

#: comments.php:37
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能已关闭。"

#: comments.php:47
msgid "Leave a Reply"
msgstr "来留言吧"

#: comments.php:47
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "留言给 %s"

#: comments.php:54
msgid "You must be"
msgstr "你必需要"

#: comments.php:54
msgid "logged in"
msgstr "登入"

#: comments.php:54
msgid "to post a comment"
msgstr "回应"

#: comments.php:61
msgid "Logged in as"
msgstr "登入为"

#: comments.php:61
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: comments.php:67
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: comments.php:72
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "电子邮件 (不会被公开)"

#: comments.php:77
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: comments.php:89
msgid "Submit Comment"
msgstr "送出留言"

#: functions.php:35
msgid "Sidebar Widgets"
msgstr "侧边小工具"

#: functions.php:37
msgid "These are widgets for the sidebar."
msgstr "这些小工具都在侧边。"

#: header.php:44
msgid "Tag Archive for &quot;"
msgstr ""

#: header.php:46
msgid " Archive - "
msgstr ""

#: header.php:48
msgid "Search for &quot;"
msgstr "搜寻于 &quot;"

#: header.php:52
msgid "Not Found - "
msgstr "没有找到 - "

#: index.php:16
msgid "Tags: "
msgstr "标签: "

#: index.php:17
msgid "Posted in"
msgstr "刊出于"

#: index.php:18
msgid "No Comments &#187;"
msgstr "没有留言 &#187;"

#: index.php:18
msgid "1 Comment &#187;"
msgstr "一个留言  &#187;"

#: index.php:18
msgid "% Comments &#187;"
msgstr "% 个留言  &#187;"

#: index.php:29
msgid "Not found."
msgstr "没有找到。"

#: page.php:15
msgid "Pages: "
msgstr ""

#: page.php:19
msgid "Edit this entry."
msgstr "进入此文章。"

#: search.php:5
msgid "Search Results"
msgstr "搜寻结果"

#: search.php:31
msgid "No posts found."
msgstr "没有文章。"

#: searchform.php:3
msgid "Search for:"
msgstr "搜寻于："

#: searchform.php:6
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: sidebar.php:9
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: sidebar.php:11
msgid "Archives"
msgstr ""

#: sidebar.php:16
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: sidebar.php:23
msgid "Meta"
msgstr ""

#: sidebar.php:27
msgid "Powered by WordPress, state-of-the-art semantic personal publishing platform."
msgstr ""

#: sidebar.php:31
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: sidebar.php:33
msgid "Entries (RSS)"
msgstr "文章 (RSS)"

#: sidebar.php:34
msgid "Comments (RSS)"
msgstr "留言 (RSS)"

#: single.php:13
msgid "Pages:"
msgstr "页面:"

#: single.php:15
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: single.php:21
msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑此文章"
